其實有香港身分證，777應該講幾句？

唔係日後點保障香港人係美國加拿大既人身安全？